晚餐：21042017

肥撚到

明星？

彩逸

不了

Fat fat

乜都唔食

涼瓜排骨？

炒鴨

兩味？

U未die

係呀 38皮鴨
48炒鴨

好膩

打包個鴨殼煲粥

唔比呀

正呀

So fat